有無人已經要告急？

股災輸錢又失業，就頂唔順

食住老麥頂住先

食到病

係今年冇得加人工囉 其他都冇變
Target 仲細左 上個月仲分到佣添

小心大腸癌

股災先啱啱開始

二手飯

有個51巴係狗鐵放火俾人捉到
係咪你?

就快破產

二手老麥

學人炒股，祝樓主仆街冚家產

二手口罩

食住通粉先~~~~~
都好健康架

破左產點解有錢炒股？

告急又點...
無人會幫手
最近無咩散工

喉痛

本人平安🙏

10%都股災,如果明天恆指/dow drop again 咪死得?先搵uber eat做下啦